周同學中槍一星期出院 鄭若驊疑似脫臼 醫生話一年未能正常運作！！

鄭若驊在倫敦接受傳媒訪問時透露，左手手腕脫臼，指醫生稱左手未能正常運作至少三個月至一年。

運作?.?
果然只係一隻機器

估唔到大波咁撚慘
波大少少仆下 連個手都爛撚埋

擺到明想避走英國
當初比林鄭拉過黎，以為有著數點知奶撚晒野
都可以假設呢個係一個消息、政府內部大家都想着草
係啲傻仔先以為有金執

A.I.